我地holo輸左.....已經完了

唉屌

拍av道歉

好憤怒

我最鐘意就係睇d藝人/公司明明無錯 但係為左錢跪低向支那認錯道歉

唉屌

支那真係毒瘤

垃圾支那人

神父燈力真係好勁

神父一睇就跪

動物台知名燈神言峰綺禮 #6327再次發功，今次燈死全球營利最高Vtuber

動物台媽咪麵，嚴重懷疑佢有人喺動漫界收風= =

屌
死仆街

抵啦

今日先知holo奶共？

屌你失蹤人口上水
屌你奶共都唔洗bam 3個禮拜啊
好撚on9 wor

咩事

神父燈到

屌入左坑冇幾耐就要玩完

講真單野已經搞到咁大，一定無得食2家茶禮，要簡一邊靠
桐生ココ唔靠支那人賺錢梗係無野，但一陣holo比支那禁播，好多V就真係收得皮

holo冇輸
班台仔輸姐